只可二選一，死ironman定死隊長

隊長
Ironman

9估ironman為咗救peter死

死蓋清

兩個都唔想死

Cap die 有冬兵
Ironman die唔通搵黑豹個妹去做第二代nigger Ironman?

Ironman退休好過

我覺得係導演造話題谷爆票房
最後兩個都冇死

咁第一日有人踢爆咗無人死就無戲唱落去

快銀死我都sad

死隊有張力啲 因為隊長由頭到尾既歷程同埋佢真係願意搭身取義 真係佢死既話會好觸動到一班真fans 或者起碼追左十年咁多套漫威既影迷

話說呢排重睇返兩集Avengers tony去到最後一刻都係攞命嚟博 會唔會今集終於都

可唔可以用鍋物先死換呢兩個唔死

一齊啦，deadpool接手

佢civil wars就應該要死

呢件唔會死

黑豹啲裝備仲勁過ironman套嘢喎

斬極都唔死

邊個著套甲邊個就係ironman，完

一定係咁，小羅咪又係廢物

梗係隊長啦, 再搵寒冬做美國隊長囉.

最好死之前再講埋佢係HYDRA嘅人就perfect啦.

左膠美國隊長

死蜘蛛俠

邊講到咁多野

贊成